【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

(借account)

前幾日警察強攻中大，令好多前線勇武返晒學幫拖，更令好多支援前線嘅市民同補給人去晒中大。

然後尋日就開始搞其他學校，但全部都無強攻入去，只喺外圍嚇你，目的係要所有勇武前線返學校保衛校園，變相困咗一班最激進嘅喺學校範圍。所以呢兩日喺剩低堵路同快閃都係二等兵或遊離份子。

兵力不足，港共就出動福建幫同鄉黑對付出面班人，目的係聲東撃西，一網打盡！

香港人中晒計！

重有24號區選一定唔取消，23號一定出現最強烈嘅濫捕，令到泛民無人投佢哋票！

點解政府要向懲教借兵，唔係叫佢哋出去拉人，而係叫懲教代替警隊守住狗屋，而放晒真黑警、武警、公安上街濫捕！

大家好自為之！

推

有道理

大佬呀 你望下個投票人數先講野啦
行動日開埋呢啲post都唔知做咩

推呀